[情緒問題] 今日好嬲，好灰，想放棄既，全部入黎！

相信有朋友會有以上心情
我身邊有朋友情緒都好波動，時刻mon住連登，茶飯不思咁既樣

但咁樣點行落去！？

呼籲朋友如果覺得自己情緒唔好，一定要搵時間抽離下
發生事時要關心，相對平靜時都要把握機會休息，both生心理。

打機時打機，睇戲就睇戲，拍拖就拍拖。
處理好自己心智，先可以繼續走下去。

(我自己係發夢派，發夢時發夢，完左一定係返去休息，重要資訊一定會睇，睇完就專心打機，睇戲，咩都好，穩定心態，唔可以比自己攰，所以我次次發夢都意志堅定。)

推少少算

幫推，心理質素好重要，持久戰黎

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

望一望連登，你並不孤單！

睇下片放鬆下先啦
巴打絲打

唔岩我睇，睇到好悶

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？